[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1750)

誤中幫開

Slow

角球雨pls

又針5k

艾切肯入未

屌你老母烏克蘭

全能既上帝可唔可以上半場比多粒西乙

slow

西乙奇蹟半大

差2角係咪玩完？

烏頂實 半格心足架啦

烏1-0 Goallllll

烏雞上盤cashed

1 more C pls

半埸追和

每場比多粒呀大佬

頭先睇0.5/1b有3.6
有冇巴打入咗

紐文

烏頂實

冰角

斯洛伐克ng

雲加真係 兩場都係對家十二碼

買左上盤快補飛

入多球啦臭西

10.5b ifc排隊區

撐

威爾斯+1

烏克蘭0/-0.5睇到腳仔震

btw,1 more c plz

唉仆街又針

NG 入多球 2:0 PLS

奇蹟半大阿紐文

補飛！

10c cashed

晨早應該要入啦垃圾烏狗

咁樣輸12碼真on9 迫害下盤

淨係買佢對家fg都執幾k

仲有冇雲加水

角大cashed

唔該清

9.5B cashed
烏克蘭0/-0.5 條撚準備cash

閪穴半大未

鳥

fg 1.6倍開始買到2.1幾倍allin左
嚇撚死

畀時間大家補高水主ng

比多角啦臭閪

難以置信 竟然有人買斯洛fg

1:1 未

由琴日開始全買雲加對家淨賺20k

個啲一定係錢多

奇蹟半大阿 紐文艾爾切

烏克蘭一係1:0完 一係穿佢盤！

繼續妹 plz

得巴大把錢

差1c啊屌

西乙封角jm9

西乙比多球

咪係,派我好過啦

入多粒啦 針晒了

烏個場仲攻緊定點 想搏1.5/2b

比多球12碼開大

仲以為可以梅到完

無啦 準備一皮轟落咸錫下球

slow fuck-1c

10分鐘 1C定到仆街

玩下場啦

臭閪
次次高追就無角
買初盤就中

9.5b cashed

仲會有的 信念

入多球啦

有冇巴打幫手屌個1c

筆巴！今場要咗咩

收手啦 呢兩隊咁既攻力

-1CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

西乙做咩封左角盤

靠12碼先入到都仲搏

奇蹟半大啦西乙

屌 3.6 個陣無入 又信念不足 好dump心口

西2入未

有冇雲加水呀

馬會即場派彩慢左好撚多

同雲加同路咗3-4場 輸緊1K
岩岩買咗紐文盤
一陣睇到(雲加)定一定先決定大唔大注法國

頭先3陪主勝3陪烏雞fg都想買 因為有雲加 但係諗諗下都係無買

仆街閪乙

fs巴今晚有係重心

倍

11c

10.5s 頂住

唔駛頂了

11CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

針

孤注一擲
威爾斯勝

斯洛伐克 ng

屌

11.5b goal

買你對家了

10.5B Cashed
10.5s Crashed

追返哂牛津仔前鋒條數
多謝烏克蘭

快啲2:0

9.5 10.5cashed

強貼再次留名

呢兩隊都刷到12角 琴晚英撚做咩撚野

12

奇蹟半大紐亞

11.5b cashed

Lm

跟你尾三關

痴線

信念唔夠冇買角大

輕鬆

快啲開埋4倍12.5b

同路

信念唔夠買得低水

雲加青爐個行❌真係

快快趣醒醒定定半大

快啲1:1

馬會派錢

9.5B
10.5B 高水
11.5B 超高水

我今日燈力十足 之前贏既連本輸淨300 不妨買我對家

話時話
好耐無中過高水角大
開兩個盤都剩係敢買低水果邊

2:0 GOALLLLLL

無啦啦爆到上12C...

快D 1:1

一係就冰成10幾分鐘，一黎就連環，唔夠佢地玩

閪撚哂

?

Speedbet d賠率好似更新快好多 即禁即買到

係咪淨係app廢 點解唔整埋speedbet app

信念唔夠
我一早出左水

Block得?

無all in到 針

又block一件報假狗

屌你艾切肯入未

ME

半和號燈水record
15. 紐文西亞 6.5角大

直接block7佢 唔洗問

完未

西乙點解可以冰足咁耐角？

比我個0/-0.5 cash!!!!!

3C

快撚啲2:0

手足決定去邊區跑未

而家賽前都唔敢買角大住
都係睇即場踢成點先決定買乜

2 0 唔到..針

13

大大注？

13c

半3
西乙角大報定數都得

爆角爆到⋯

買得9.5 2.25 10.5 1.93

完未！！！

烏雞好撚驚入波 空哂都唔射

完啦

丹麥點輸 求賜教

頭場爆角 睇埋琴晚

西乙 7.5b 100%?

入多球 仆街

走地有時迫住高追又係死

4倍角大
馬會派錢

有得2 0 都唔入...

我得1.8幾 9.5...

10點果場有無心水。

閪穴全大叫爆
大家香港老ready?

屌 12.5咁都爆

難以置信 竟然有人買斯洛ng

法國細波 有無同路

jump

無啦 差唔多訓

仆街烏雞 中半都要black list

FT 13C 1:0

一定係錢多先會咁買

屌你老母 半細

雲加燈撚到兩場都一個12碼絕殺
我突然發覺書包都唔係好燈

買烏雞真係練心

場西甲 2/2.5 都 2.17

ching有料 敢買12.5b

輕鬆 1:0

烏克蘭個17號係踢曼城既
唔知點解兩場都SUB
佢一換入我即入0.5/1B

西乙

低水平半盤同半一盤半格有撚分別

半一和屍都無

日假自己12碼 miss撚咗
笑4

烏克蘭低水贏全格
定高水贏半格比較抵？

有 低水平半買少少玩下
半一高水博左條命

死都唔肯入多球

全100%

West穴買唔買主ng好 得巴

1.65買平半最抵

高水半格得1.6 仲要半注

重唔重摳挪威好

烏克蘭

1.66低水全格

2.08高水半格=1.54低水全格

聽d阿叔講按咗層樓

低水平半全注收1.65

屌 雲加燈撚到

今日收益:923.5 睇到腳仔軟

1.8W 睇到叫救命\

有無雲加青爐 想跟下搵食

半場出黎睇下先

有冇西乙角大手足等緊機會跳船

我了

雲加可唔可以要埋丹麥

威記半大有冇同路

威爾斯首球可博

有電叻 無窮人
聽朝辭埋職跟佢搵食了

差D以為個0/-0.5 cash唔到

求channel link

收到 買記得call我

我買嗰陣半一2.2

針撚左2k 唔識賭了

咁多

我有啲想買角大

你做咩笑人

結論係走地買主勝最好執

agger

讚緊

Bale 朋友隊係唔係大船

戒左大注
除非實贏

Fs巴玩唔玩

2日針左15k

2:45繼續

成副身家放左落去

西乙2.5S 好吸引

=1.6低水全格

Jump哂 淨得買主甲算

3.6 都執到笑

我數底差sorry

丹狗好撚守得

❌多過字

開波波

+1應該穩陣

最後100 博下算

呢注唔中有錢都戒一排賭

仲記得個場丹麥對克羅地亞
悶咗120分鐘

西乙 而加即場可以買咩

西乙點買

咁克仔本身都踢得慢既

原來假b哥都針到喊

威爾斯禁屌中

幫自己宣傳下
職賭差唔多日日賭
好耐未入過錢
不過蠃唔到大錢

細注買個無入球算啦 係到妹下妹下

7.5角大？

7.5大

西乙唔好買角

2.5b 叫爆區

gun咗買咗1球

點解

DODO幾時出山

奶過角大野

西乙10c有奇蹟嗎

4c

要12c

-4c 繼續刷 就有波入

半3全6

今晚法國串挪威有冇得諗

雲加on fire

艾切夠鐘入波啦

7.5無入屌

9.5我要跳船

唉 8.5入？

會再有

nba未

開頭爆兩角咪又係差唔多冰足成個上半場

大球真係咁難？

場波快左好多

5c 刷刷刷

1.5/2b

你仲未明跟佢點搵食

想要了

一早知 唔知有咁準

針到唔識買 有冇巴打指到明路行下

平注雲加對家

一場自己miss 12m
兩場對家12m win
西穴又係12m輸一粒先
笑到仆街

刷ccccccccccc啦

上樓不是夢

同路要避
買都蚊注好了

下半場兩c
冰到80分鐘刷多2c

7c完

7.5重現

紐文比人禁屌?

有7.5啦 係咪買

搏一搏 重摳無入球

2:0 快

仆街正路應該買客下球

7.5B再現入唔入好

俾4c嚟

25分鐘nba

入啦，再諗就冇

客下球 要了

屌 點好

主定客ng

1.5/2B囉一係

有無主ng 巴打

1.5/2大球算啦

追和未

快手nba

得巴要左主 支持

復出了 挪威

我要角呀屌你

no goal頂唔頂到呢

-3C 快啲刷埋佢

快上

6c

-3c係因為岩岩先買姐

刷啊 繼續

想買又有角

same

挪威盤

-2c

-2C

真人好撚豬

屌你老母艾切

有人話妹緊 我咪買

咁撚養生 攻啦仆街

On9獨食到

紐紋唔入畀人入

開9c ok?

-3c

有link?

主隊？

Gchi

挪威

主吖屌

獨食做乜撚 以為自己踢緊頂級聯賽咩

罰球直入都似

波呀角呀咩都要

比多2個c啦

客入未

屌咁都唔入

差啲

唔緊要食住個勢

好撚廢
睇主屌唔屌多一粒

Ok

主ng ok?

批准

客隊禁撚住黎屌

客嗰種廢
咁都唔入點先入

仆街

你要中龍先cup到架

畜牲
咁都唔入

唔入都俾角啦

屌咩 買咗no goal 妹下啦屌

妹妹啦

可唔可以連3c?

主隊妹到仆街

威爾斯有陣未?

主比多c 入多球

Let it rain over me

會有的 信念

有bale要威ec

最好結果

傑斯復出救國

想大注8.5b.

西乙入多兩球

你的信念俾我大，就成全你

2c pls

要了

客隊真係好pk,完全唔刷角

2.5b叫破喉嚨

搞左成日波馬冇羊冇豬

2.5b就當無買過啦

主比多c入多球

有無8.5b信心注?

角呢屌你

冇豬便是羊

入多粒 是旦一個

一早買左

唔會 1:0 到尾咁老土下話

唔夠膽。。

唔會 主會入多球

入多粒

主隊似想妹到完場
客又堅廢
有可能no goal

乙組d撚樣踢80分鐘已經抽根
cls

2:1 ok?

扭紋閪唔入就俾人中出啦

一講親呢d就差唔多有波入

主入多粒

又半1全1 呢幾日第幾場

直覺覺得客會追和

刷角啊

快啲入多粒啦

主隊狂抽筋 笑死

買左客？

客隊波又唔識入，角又唔識刷

主隊入多粒加10角派2位500

抽筋你就俾人入啦

客隊go ok?

LM

三分波未

2c 呀屌你

Im

主都唔想入

唔刷角踢咩波

客隊降班未

gchi

入波呀主 卜街

由今朝3.5k賭日乙輸到得番400
今日波俾狗賭咁

Allin左最後一注

比多2c

冇呀
但買左角細心臟抽根中

有C未

跟貼了

lm

b gor 即場客2 98.8999% 開出

比個12ma 客啦

即係針

應該no goal了

比多粒12m啦屌

4倍了

8.5細點輸

g chi

繼續妹！

刷角

河床12碼

一世球迷

差1c 屌

主隊死全家！

保加利亞都唔錯

叫左西乙唔好買角大

屌買緊封角

刷角送一球

696強陣

盤跟雲加
角跟明亮
可上樓

有冇人知365買即場要load幾耐

咁有信心？

7.5B 又要練心

主入多粒求求你

準備好針兩萬

求主一角一入球

大家要齊針了

刷2角 入多球 求你了

1c plz

馬其頓最穩

買小小博下都唔俾。

客絕殺ok?

2 隊種廢真係非一般

客入波未

主入多球全格上呀

Fs巴今日有冇心水？

唔洗練 已豬

我....我唔知點講你好
加油啦

屌 次次買角都輸

又叫我

角？

冇買到

唔賭邊有得博

諗唔到點解唔買威爾c
客既野掃晒

8c

是旦了 不得我命

8c?

8cccccc

唉屌

半大收半注
全大total loss

針

終於贏返注

1c1球 一世球迷

琴晚劇本？半3全9

奇蹟比多c please

8C 7.5B手足齊羊！！

鳩買冷門當自己大蛇

比多c

大波已死

開9c以後唔撚買角

比多1c

入未

Who

7.5b
2:0波膽針

送個12ma比客

紐文好似幾刷得

沒個球12碼真係輸到訓街

主入

雲加又輸12碼
真係黑到仆街

條友jer開牙得

12點3埸半大

8.5細練心

烏克蘭靠12碼贏 呢場閪乙又係
Super垃圾

俾多1角 以後唔撚買角

我表弟黎 唔記得食藥係咁

今日水手5.5s練到入急症

一球一球 plz

又差一角,唉我屌你老味呀

7.5b🤙🤙

Sor lor

補幾多

完場 no goal gel!

丹麥or威爾士

8.5S可以落返嚟了

啊得

Bale fd team

No goal 頂撚死

一鋪指點下場

On9最尾都仲要咁獨
死唔橫傳

挪威盤有無人要

第一擊：紐文西亞✅
二連擊：挪威

咩陣黎

馬其頓？

開咁多半細 12點係時候3埸半大

雲加要保加利亞

424

無n賓打無鋒

有冇挪威嘅手足

挪威了

想買半客 威記

All in

威爾斯 第一隊入球 點睇

紐文幾多角

雲加反手?

8

正定反

瑞典

頂 我嘅8.5大呀

DLLM
又針2k

你名6串1

威ec +1
挪威盤

條氣唔順
追到你開大為止
保加利亞8.5b

allin 威爾斯 同法國了
輸就休息幾個月

追半大全大會唔會好啲

2 2.5 b same road?

巴利朋友隊睇定d先買啦
有即場

All in左

屌 買錯左保加利亞

Omg

依期咁少絕殺波

同雲加同路

cls得

fs巴求打救

威爾斯保加利亞半大2x1上車

人生太短 出手要更大

依然是我最大

快手補返注客fg保平安

8.5b

allin 埋挪威

有雲加冇窮人

挪威最後回飛回到上太空

撕定飛都得

傻啦 連登大船仲勁過電叻

保加唔係點刷角架

跳多下入8.5

3埸半大

保加利亞

如果真係再角細我戒賭啦
認輸

鳩買9.5大訓醒聽朝起身收錢

買唔切保加利亞

挪威丹麥半大2x1

丹麥個場難搞

1.94

呆萌SUGA

norway 咁都唔入

1c

刷c

咁快1c

咁都唔入

-8c

3x4 半和

3埸奇蹟半大

門前幾碼空哂都唔入

趕到8.5尾班車

集氣全人類叫爆

快刷

3場半大

諗住等陣就7.5架

希望唔係琴日冰島劇本

挪威輸未 想戒賭

要反底了

一人半格

收琴風得巴allin注好準

繼續刷

馬其頓禁屌，ALL IN FG

三場快開半大

通常禁屌都對家入

挪威fg

希望你無收錯風

2c

又係你啊陳生 又叫半大

丹麥goal?

10分鐘就變咗1.5/2係做乜

單邊10c 一世fans

白糖糕

場波訓多過踢

得巴今日針??

我都係挪威10k

-13k

巴利fg x 揶威fg x馬其頓fg

Chloe靚咩

我有份比你屌架

馬其頓12碼

我今日都買咗野比條女 不過係對vans

CLS，馬其頓果場好似打爛仔交咁
又推人又郁手，12M

Miss

12m都miss

馬其頓1:0 FG Cashed
今日兩場fg 都靠12碼

Goal

買唔到FG

針吖 鳩買買到停唔到手

Block左條假分狗啦

又可以no goal

快開半大

馬其頓好波

能力愈大責任愈大
今晚目標係贏番個袋既錢番黎

又話唔尻買

保加利亞 丹麥 fg 2x1
玩下

結果又要買第二個

講左好耐

個個都有女

我都話唔allin啦

一買撚完野比條女又無得亂賭

保加利亞禁屌

挪威禁屌

羊豬都要買
都要追數

又禁屌

刷

都話馬其頓最穩

佢叫我買包包 用鮑鮑換

3埸奇蹟nba半大

屌場波係咁犯規 垃圾波

威爾士半和

巴利隊入波未

慢慢玩喇得得

正 個兩個兔女郎都好正

巴利朋友隊fg

贏到呢注再講

試下8.5s

(白蘭恩+洛辛保+莫迪） 上

全部同我都開半大

禁屌呢個真係好煩
難分真與假

7.5就快有了

波斯都比人禁屌

奇蹟半大3埸

又停c間

賭仔比人禁屌

fs蛇今日挽？

快刷啦屌

球證又禁屌

禁屌唔入對家入依個道理大家都明啦

保加利亞禁屌到挪威波都hi唔到

水野阿美半場追和我聽日cosplay 水野阿美返工

3c

-6c fast

保加利亞廢到

唔岩咩

挪威上盤

禁屌

已經唔係hea碧個陣嘅質素

半大又豬

琴日冰島角嬲到仆街
班撚樣任人底線出波唔落腳

保加利亞就入

入左8.5?

og?

十分鐘內挪威會入球

嗯

波黑上身

想gun.

Wales禁屌

gun

同意

剛果（金）係咪勁過剛果

睇到8.5盤姐係要停一陣角
唔好啦

頂盡2場

咩事今晚
個個都㩒屌

保加利亞 好廢

好撚煩
兩個留言同一時間話主客禁屌

我都覺得係

所以自己睇場波最實際

想g

叫波都唔係咁呀。。
好亂呀，今日挪威大船？

禁屌都唔入 有無咁持久

串埋咗?

波黑上身
一個反擊就屌佢老味臭化閪1:0
希望

吉利猛跌

希望

蚊注玩下 3*1 廿幾三十倍

又嚟秒goal 半細？

得狗入未

唔goal半大有無機

一陣落去入定錢，今晚訓晒成副身家德國主勝1.2

丹麥難啲

中先得架

挪威刷到入啦快

收sick的波?

保加利亞射門:0

上樓都係靠收息

收屍波

巴利差啲 呢下好靚

針ed

無角

有D似對國米個兩球

角呀要

大家都叫啊傾
點解挪威啊傾咁廢

法國U19讓印度U19 4/4.5，70分鐘都係得一球

Wales fg快

Allin挪威輸左唔玩了
今日連輸10張飛了

丹

依家係小保加對挪威？

我8注

阿美

無入球咁低水唔係玩0:0呀嘛

丹1-0

1:0 藍罐

Goalllllllll

1:0

丹都goal埋

丹麥1:0

大力神..靚撚到呢

希望瞓醒法國大炒

快半大

今日好邪買咩輸咩
重要買完雲加就同路，避到佢就開唔出聽朝去拜下神先

黎個12m黎殺曬挪威

快啲刷角

不了

刷到入

好彩無買威fg

威爾斯快追和

買左。

D角 10分鐘一個

挪威刷到入

會唔會有8.5細救生船呢

是这样的，刚果（金）和刚果（布）国外一般是分别叫做D.R.Congo和Congo。国内以前也叫做民主刚果和刚果。

金和布这两个字来源于两国的首都的名字，刚果金的首都金沙萨和刚果布的首都布拉柴维尔。

BALE 朋友隊反cup 11.5倍

兩隊唔落底

和到當贏

but殘體

挪威快入

仲係咁刷龍門球

買埋反cup 訓

對唔住大家 我又燈死左威爾斯

丹麥佬上哂力了

會cup

入左細？

收手啦

挪威fg大船
屌

保加利亞連禁區都入唔到
呢隊咁既閪野

點會cup到

唔輸咪得

球員好似細路仔

點解隔離克羅地亞可以係世界盃亞軍

比兩隻角黎洗死咩屌

挪威似0:0

挪威上盤啊

快d刷

輸埋咪收 今日買我對家可以上樓

兩隊仆街踢波就踢波啦咁撚多小動作托呀
又唔撚會入波既

好難信喎

-4c

無位入角大。。

快入啦挪威

又爆角?

9.5岩岩仲有
我8.5都係搭尾班車

15射

挪威刷角都要頂入佢老母先得嫁

入啦挪威

送咗隻角原來

馬其頓對家快入

即場9.5角大未

繼續刷不要停

Wales半細cash

挪威繼續刷
希望你羸埋

巴爾朋友隊果場節奏好撚快

半場前最少有多一角

又c...

單邊刷c

刷＋入 挪威

8.5大輕鬆到

好

Cashed

哇屌你老母
客隊條友呢球都唔撚拎
再扮呀仆街

今晚咁早上黎？收舖啦？

鐵達尼撞三文魚

挪威10.5s

挪威入番粒定下驚先啦

大聖爺墮到咁深把鬼

下半有，信我

3x4半和針

挪威係咪露
反擊3打2都唔入

有跟

Hea踢都多角 真係吹脹

根本你廢隊就要下下清波
好似撚屌冰島咁任人出唔落腳唔剷咩

繼續刷ok?

半7

買3*1半大 結果3*1全細 好彩極蚊注

買挪威既人應該係蠢鳩

下半場無2角唔撚賭了 訓覺

半7魔咒正式啟動

丹麥11號屌你老母斷腳啦，中間空曬唔交死去屌你老母

保加利亞真係好撚廢

咁快GEL

遲早失，買半和最後個十分鐘真係瀨屎

佢老味買和主就嚟半場贏
買上盤就等下半場先贏

禁屌都廢？

講起就燥
冰島班仆街輸波都唔輸角
下半場又唔刷角
好彩尋日有大蛇 西 盤 加 今日啲馬仔先追番3k數

挪威咁都入唔到係咪更加廢

如果第2場爆12角 以後唔買角

兩球冇運

買咩

如果開到9角我諗都唔諗一野推哂落法國

法國對盧森堡事件⋯

Gun

冇射門。傳波三腳內失

禁屌都廢 懷疑你無睇
挪威咁廢點贏

宜家仲買大是否不智?

唔知 基本上初盤之外都好小買大過初盤盤數

睇好大通常等走地初盤升到岩水位就買
之後大過初盤既多數唔會掂

買咗威士忌

有冇人知fs巴即場要左咩

頭先錯過機會入角大 就一路都無位入角大
btw半7全_?

睇好12角完

等下半場睇下等唔等到足水
無就算數

主其他

Btw 下期六合彩6200萬
各位如果中咗仲會唔會玩波
會玩又會大注定細注

買樓收租繼續賭

入一百萬玩完就算啦
一萬蚊買一注都有排玩

沖完涼條三文魚都仲未入

BALE 朋友隊反cup 11.5 > 9.5

引客 殺撚哂

小注試下先

威爾斯 三文魚快入

8C

大聖爺求下你顯靈

BALE 朋友隊有罰球

覺得一直唔入會刷過14c...

挪威🇳🇴
保加利亞🇧🇬
我要2球唔該

挪威個死款同早兩日好似

BALE 球罰球射暈左條友

三文魚入未

大聖爺一球射到條友訓低

比啲信心BALE ~

你唔跑馬
去左邊

保加開始攻

-1c

挪威入未

傷完又搵夠獎金咪上岸

挪威玩夠瞓地就會入到

保加禁屌中

法國晏晝轉左盤後
係咁變冷 無停過

有角未丫仆街

9c goalllll

一定輸
保加利亞禁屌

11.5b all in唔切

想買荷蘭，支持迪屁

OK 收工

訓唔著 迫我睇波。。

保加goooooooooal

屌你老母挪威

一射就入

挪威追和
唔入比人入

三文魚

屌你雲加

再追角大 挪威ng

挪威針

雲加熄燈了

得

保加x丹麥fg cashed

完場3:0
我精通矛山術

1-1 OK?

挪威走地學人讓咁深又係輸
唔玩了

三文魚贏波，我一年唔食三文魚

今日D下盤咁惡 法國會唔會死9埋

買唔切保加仲要輸埋巴利fg

3個一齊入

歐國聯個盤開上盤多數都開得出

補飛訓得

丹2-0

幾倍

玩撚完

挪威反cup

挪威刷爆佢

挪威個種廢

保加 gel

一陣all in法國 回血

初盤受讓
最尾保加利亞急落飛

三文魚cup未

回血

我燈死曬 痴線

玩完 巴利隊gg

挪假

得格魯吉亞仲係00

威記10角派500

今場法國9成開唔出

ok g持

丹麥